今日沙田行街聽到個大媽咁講

今日行完街去百佳搵野買嘅時候，聽到有個大媽同一堆職員講：「一直都以為係d細路攪事，今日親眼睇到，我錯啦，原來班細路無攪事」

香港人加油，大家嘅努力會得到更多人認同
從來攪事嘅唔係市民、唔係細路

係師奶

沙田師奶好波

really nice

係我心中佢地係靚女姐姐

港媽係師奶，支那婆才叫大媽

只要有人性心地好，理得佢幾歲都係下凡嘅仙女

我地已經成功爭取到屯門 北區 沙田 全部市民支持

WE CONNECT 香港人大團結

將戰線帶入區係好正確嘅

係我錯，從今天起，佢地係靚姐姐

遍地開花好似幾work
以後連儂牆同各區遊行可以再繼續
務求全香港都睇清楚黑警醜態

大陸個啲臭雞先叫大媽
香港叫師奶

不嬲師奶都係最擅長傳遞訊息

連儂牆要出長輩圖

沙田好多街坊都黃，由禾輋行去瀝源都有老人家大大聲咁屌

今日行街真係好多老中青

不過最感動係一直誤會咗嘅大媽，都變咗明白事理嘅靚姐姐

沙田啲師奶係高汁

親眼見點都好過睇ＣＣＴＶＢ